近呢十幾年有邊個電影奸角可以同佢地平排

1. The Joker, The Dark Knight

2. Anton Chigurh, No Country for Old Men

3. Hans Landa, Inglourious Basterds

想搵第4個有咁強大氣場嘅奸角，但好似再對上就去到Hannibal Lecter咁耐歷史。

第二個真喺經典

Django嘅dicapio都好正

大軍

gary oldman

saw

django黑人管家正d

樓主個三個咁啱就係連續三年拎oscar男配既演員

唔知算唔算奸角

呢個屈哂樓主果3個機

how

樓豬識貨

DC史上最令人心寒嘅奸角

黑豹入面嘅黑豹

tdk joker點睇都完勝啦

電視

個人首選Christoph Waltz，第一幕睇到我引唔住拍手掌，果時心諗一定攞獎...可惜Spectre變左柒頭
Javier係Skyfall又係勁正

Darth Vader
雖然幾廿年前但真係經典

危城 古天樂

Everyone !!

異型 David 算唔算奸角

skyfall silva

美色殺人狂個主角本身⋯
布達佩斯大酒店既William Defoe

後者做追蹤狂殺手都令人心驚膽顫

仲係十幾年範圍

Christoph Waltz真係好撚神

一開始個幕第一次睇真係呆左....

gone girl個女仔算唔算

自膠

無招積?

Spectre好期待佢表現
但估唔到個角色整到咁柒
好撚失望

坎城影帝都攞圭,有乜可能唔神

好深刻

睇到想打死佢

用反派嚟形容佢哋會唔會好d?

仲以為會有king sir

舊版IT個小丑 好恐怖
不過唔知算唔算樓主講既氣場，但我每次見到都好心寒

咩都話唔準唔得正臭閪黎既
比我入到套戲實唔只打柒佢
我實困佢去黑房玩撚死佢再先姦後殺
屌那星 我好鐘意個主角架麻
搞到切撚咗積尼高遜個腦
個八婆又死唔去 死八婆斬撚死你

黃秋生 八仙飯店

我都覺，用反派適合啲

旺角卡門tony哥得唔得
氣場好撚勁

佢嗰種一早睇穿你
但又扮晒唔識你
再係咁講嘢暗示我一早睇穿你

Killmonger

計埋電視嘅話呢個我覺得可以一戰

Do you miss me?

佛地魔

仲要即興徒手打爆玻璃杯
成手爆晒江都繼續拍

依個堅恐怖

呢個唔得喎
d演技入唔到個角色

No country for old man真係痴撚線，個壓迫感強到

未夠呢三個

呢三個真係top of the top

Gary Oldman in Leon the Professional

士多個幕嚇撚死

響電話嗰下先嚇死
明明無配樂又係定鏡

電視界嚟講我覺得方剛都幾top吓

No no no no個訪嚇黑人管家

唔記得左呢套係咩

呢套係？

咪玩啦David

hannibal

最強奸角係你唔會想佢死
Joker 同 anton你都唔會想佢死